屯門單毒氣事件令我諗起寒蟬

方圓幾公里都聞到
真係諗住遲d大規模毒殺香港人

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

林鄭等於莉花，一直救唔到香港搞到自暴自棄